some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<clinit>(), line=4 bci=0
4    	static Scanner scan = new Scanner(System.in);

main[1] No local variables
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=8 bci=0
8        	int n = scan.nextInt();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=7
9    		String str = "";

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=10
11        	for(int i=1; i<=n; i++) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = ""
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=17
12        		String str2 = String.valueOf(i);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = ""
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=23
13        		str += str2;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = ""
i = 1
str2 = "1"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=43
11        	for(int i=1; i<=n; i++) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "1"
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=17
12        		String str2 = String.valueOf(i);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "1"
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=23
13        		str += str2;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "1"
i = 2
str2 = "2"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=43
11        	for(int i=1; i<=n; i++) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "12"
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=49
16        	permutation(str, "");

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "12"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=21 bci=0
21        	if(q.length() <= 1) {

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=27 bci=62
27        		for (int i = 0; i < q.length(); i++) {

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=28 bci=72
28        			if(ans.length() == 0) permutation(q.substring(0, i) + q.substring(i + 1), ans + q.charAt(i));

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=21 bci=0
21        	if(q.length() <= 1) {

main[1] Method arguments:
q = "2"
ans = "1"
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=22 bci=8
22      		    if(ans.length() != 0) ans += " ";

main[1] Method arguments:
q = "2"
ans = "1"
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=23 bci=35
23        		System.out.println(ans + q);

main[1] Method arguments:
q = "2"
ans = "1 "
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=32 bci=201
32        }    	

main[1] Method arguments:
q = "2"
ans = "1 "
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=28 bci=133
28        			if(ans.length() == 0) permutation(q.substring(0, i) + q.substring(i + 1), ans + q.charAt(i));

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=27 bci=195
27        		for (int i = 0; i < q.length(); i++) {

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=28 bci=72
28        			if(ans.length() == 0) permutation(q.substring(0, i) + q.substring(i + 1), ans + q.charAt(i));

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=21 bci=0
21        	if(q.length() <= 1) {

main[1] Method arguments:
q = "1"
ans = "2"
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=22 bci=8
22      		    if(ans.length() != 0) ans += " ";

main[1] Method arguments:
q = "1"
ans = "2"
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=23 bci=35
23        		System.out.println(ans + q);

main[1] Method arguments:
q = "1"
ans = "2 "
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=32 bci=201
32        }    	

main[1] Method arguments:
q = "1"
ans = "2 "
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=28 bci=133
28        			if(ans.length() == 0) permutation(q.substring(0, i) + q.substring(i + 1), ans + q.charAt(i));

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=27 bci=195
27        		for (int i = 0; i < q.length(); i++) {

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.permutation(), line=32 bci=201
32        }    	

main[1] Method arguments:
q = "12"
ans = ""
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=55
17        }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
n = 2
str = "12"
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
