some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<clinit>(), line=3 bci=0
3        static long MOD = 1000000007;

main[1] No local variables
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=5 bci=0
5            Scanner sc = new Scanner(System.in);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=6 bci=11
6            int n = sc.nextInt();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=7 bci=16
7            int m = sc.nextInt();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=8 bci=21
8            int res = m;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=24
9            long ans = 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=27
10            for (int i = 2; i * i <= res; i++) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=40
11                int cnt = 0;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
ans = 1
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=43
12                while (res % i == 0) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
ans = 1
i = 2
cnt = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=51
13                    cnt++;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
ans = 1
i = 2
cnt = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=54
14                    res /= i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 6
ans = 1
i = 2
cnt = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=43
12                while (res % i == 0) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 1
i = 2
cnt = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=64
16                ans *= calcComb(cnt + n - 1, n - 1);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 1
i = 2
cnt = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=26 bci=0
26            if (k > n - k) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=29 bci=15
29            long ansMul = 1;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=30 bci=17
30            long ansDiv = 1;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=31 bci=20
31            for (int i = 0; i < k; i++) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=32 bci=29
32                ansMul *= (long) (n - i);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=33 bci=37
33                ansDiv *= (long) (i + 1);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=34 bci=47
34                ansMul %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=35 bci=53
35                ansDiv %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=31 bci=61
31            for (int i = 0; i < k; i++) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=37 bci=67
37            long ans = ansMul * pow(ansDiv, MOD - 2);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=42 bci=0
42            long ans = 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 0
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=50 bci=42
50            return ans;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 0
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=37 bci=80
37            long ans = ansMul * pow(ansDiv, MOD - 2);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=38 bci=83
38            ans %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=39 bci=91
39            return ans;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=78
16                ans *= calcComb(cnt + n - 1, n - 1);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 1
i = 2
cnt = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=81
17                ans %= MOD;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 2
i = 2
cnt = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=89
10            for (int i = 2; i * i <= res; i++) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 2
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=95
19            if (res != 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=20 bci=101
20                ans *= calcComb(n, 1);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=26 bci=0
26            if (k > n - k) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=29 bci=15
29            long ansMul = 1;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=30 bci=17
30            long ansDiv = 1;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=31 bci=20
31            for (int i = 0; i < k; i++) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=32 bci=29
32                ansMul *= (long) (n - i);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 1
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=33 bci=37
33                ansDiv *= (long) (i + 1);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=34 bci=47
34                ansMul %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=35 bci=53
35                ansDiv %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=31 bci=61
31            for (int i = 0; i < k; i++) {

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=37 bci=67
37            long ans = ansMul * pow(ansDiv, MOD - 2);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=42 bci=0
42            long ans = 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1000000005
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 500000002
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 250000001
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 125000000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 62500000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 31250000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15625000
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7812500
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3906250
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1953125
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 976562
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 488281
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 244140
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 122070
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 61035
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 30517
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 15258
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7629
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3814
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1907
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 953
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 476
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 238
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 119
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 59
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 29
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 14
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 7
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 3
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=44 bci=9
44                if ((n & 1) == 1) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=45 bci=17
45                    ans = ans * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=47 bci=27
47                x = x * x % MOD;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=48 bci=35
48                n >>= 1;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 1
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=43 bci=3
43            while (n > 0) {

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 0
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.pow(), line=50 bci=42
50            return ans;

main[1] Method arguments:
x = 1
n = 0
Local variables:
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=37 bci=80
37            long ans = ansMul * pow(ansDiv, MOD - 2);

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=38 bci=83
38            ans %= MOD;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.calcComb(), line=39 bci=91
39            return ans;

main[1] Method arguments:
n = 2
k = 1
Local variables:
ansMul = 2
ansDiv = 1
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=20 bci=108
20                ans *= calcComb(n, 1);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=111
21                ans %= MOD;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=119
23            System.out.println(ans);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=24 bci=127
24        }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
n = 2
m = 6
res = 3
ans = 4
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
