some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=6 bci=0
6    		Scanner sc = new Scanner(System.in);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=7 bci=11
7    		String s = sc.next();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=8 bci=16
8    		sc.close();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "010"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=20
9    		s += '2';

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "010"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=40
10    		int n = s.length(), ans = n - 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=50
11    		for(int i = 0; i < n - 1; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=61
12    			if(s.charAt(i) != s.charAt(i + 1)) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 3
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=78
13    				int tmp = Math.max(i + 1,  n - i - 2);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 3
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=93
14    				ans = Math.min(ans,  tmp);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 3
i = 0
tmp = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=102
11    		for(int i = 0; i < n - 1; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=61
12    			if(s.charAt(i) != s.charAt(i + 1)) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=78
13    				int tmp = Math.max(i + 1,  n - i - 2);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=93
14    				ans = Math.min(ans,  tmp);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 1
tmp = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=102
11    		for(int i = 0; i < n - 1; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=61
12    			if(s.charAt(i) != s.charAt(i + 1)) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=78
13    				int tmp = Math.max(i + 1,  n - i - 2);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=93
14    				ans = Math.min(ans,  tmp);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 2
tmp = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=102
11    		for(int i = 0; i < n - 1; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=108
17    		System.out.println(ans);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=116
18    	}

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
s = "0102"
n = 4
ans = 2
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
