some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=5 bci=0
5            Scanner sc = new Scanner(System.in);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=6 bci=11
6            long base = sc.nextLong(), K = sc.nextLong();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=8 bci=22
8            int ans = 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=25
9            while (base >= 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=31
10                long low = 0, high = base;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 0
high = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12                    long willNext = (low + high) / 2;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 0
high = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=58
13                    if(willNext <= K*(base - willNext)) {//OK

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 0
high = 4
willNext = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=71
14                        low = willNext;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 0
high = 4
willNext = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=82
18                }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12                    long willNext = (low + high) / 2;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=58
13                    if(willNext <= K*(base - willNext)) {//OK

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 4
willNext = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=78
16                        high = willNext;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 4
willNext = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=82
18                }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=85
19                next = low;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=89
21                if (next > 0) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
next = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=22 bci=96
22                    base = next;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 4
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
next = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=99
23                    ans++;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 1
low = 2
high = 3
next = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=27 bci=102
27            }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
next = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=25
9            while (base >= 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=31
10                long low = 0, high = base;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 0
high = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12                    long willNext = (low + high) / 2;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 0
high = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=58
13                    if(willNext <= K*(base - willNext)) {//OK

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 0
high = 2
willNext = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=71
14                        low = willNext;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 0
high = 2
willNext = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=82
18                }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=85
19                next = low;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=89
21                if (next > 0) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
next = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=22 bci=96
22                    base = next;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 2
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
next = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=99
23                    ans++;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 2
low = 1
high = 2
next = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=27 bci=102
27            }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
next = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=25
9            while (base >= 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=31
10                long low = 0, high = base;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11                while (high - low > 1) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
low = 0
high = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=85
19                next = low;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
low = 0
high = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=89
21                if (next > 0) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
low = 0
high = 1
next = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=28 bci=105
28            System.out.println(ans);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=29 bci=113
29        }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
sc = instance of java.util.Scanner(id=582)
base = 1
K = 2
ans = 3
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
