some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<clinit>(), line=5 bci=0
5    	static Scanner sc = new Scanner(System.in);

main[1] No local variables
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=8 bci=0
8    		char[] str = ("$" + sc.next() + "$").toCharArray();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=9 bci=33
9    		int ans = 0;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=10 bci=35
10    		int s = 0;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=37
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 0
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=90
14    				int l = i - s + 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=15 bci=98
15    				if (s >= l && str.length - i - 1 >= l) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=116
16    					boolean ok = true;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=119
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=129
18    						if (str[s - 1 - j] != 'J' || str[i + 1 + j] != 'I') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=156
19    							ok = false;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=20 bci=159
20    							break;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
ok = false
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=168
23    					if (ok) ans = Math.max(ans, l);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
l = 1
ok = false
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 1
i = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 4
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=90
14    				int l = i - s + 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=15 bci=98
15    				if (s >= l && str.length - i - 1 >= l) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=116
16    					boolean ok = true;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=119
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=129
18    						if (str[s - 1 - j] != 'J' || str[i + 1 + j] != 'I') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=162
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=129
18    						if (str[s - 1 - j] != 'J' || str[i + 1 + j] != 'I') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
j = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=162
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
j = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=168
23    					if (ok) ans = Math.max(ans, l);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 0
s = 4
i = 5
l = 2
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 7
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 7
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 7
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 4
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=90
14    				int l = i - s + 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=15 bci=98
15    				if (s >= l && str.length - i - 1 >= l) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=116
16    					boolean ok = true;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=119
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=129
18    						if (str[s - 1 - j] != 'J' || str[i + 1 + j] != 'I') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=19 bci=156
19    							ok = false;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=20 bci=159
20    							break;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
ok = false
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=168
23    					if (ok) ans = Math.max(ans, l);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
l = 1
ok = false
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 9
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 9
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 9
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 8
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=14 bci=90
14    				int l = i - s + 1;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=15 bci=98
15    				if (s >= l && str.length - i - 1 >= l) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=16 bci=116
16    					boolean ok = true;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=119
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=18 bci=129
18    						if (str[s - 1 - j] != 'J' || str[i + 1 + j] != 'I') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=17 bci=162
17    					for (int j = 0; j < l; ++j) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
ok = true
j = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=23 bci=168
23    					if (ok) ans = Math.max(ans, l);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
l = 1
ok = true
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 11
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 11
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 11
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=12 bci=47
12    			if (str[i] == 'O' && str[i - 1] != 'O') s = i;

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 12
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=13 bci=70
13    			if (str[i] == 'O' && str[i + 1] != 'O') {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 12
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=11 bci=180
11    		for (int i = 1; i < str.length; ++i) {

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
i = 12
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=27 bci=186
27    		System.out.println(ans);

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=28 bci=193
28    	}

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=581)
Local variables:
str = instance of char[13] (id=582)
ans = 2
s = 10
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
