some text, as header of the file, sleep 1s 
Set uncaught java.lang.Throwable
Set deferred uncaught java.lang.Throwable
Initializing jdb ...
> 
VM Started: No frames on the current call stack

main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=0
21            new Main();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=5 bci=0
5        public Main() {

main[1] No local variables
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=6 bci=4
6            Scanner scanner = new Scanner(System.in);

main[1] No local variables
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=7 bci=15
7            int L = scanner.nextInt();

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=8 bci=20
8            int R = scanner.nextInt();

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=9 bci=25
9            int d = scanner.nextInt();

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=11 bci=31
11            int Ans = 0;

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=34
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 0
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 0
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 0
i = 5
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 0
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=14 bci=51
14                    Ans++;

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 0
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 1
i = 6
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 1
i = 7
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 1
i = 7
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 1
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=14 bci=51
14                    Ans++;

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 1
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 2
i = 8
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 2
i = 9
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 2
i = 9
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=13 bci=43
13                if (i % d == 0)

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 2
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=14 bci=51
14                    Ans++;

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 2
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=12 bci=54
12            for (int i = L; i <= R; i++) {

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 3
i = 10
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=17 bci=60
17            System.out.println(Ans);

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.<init>(), line=18 bci=68
18        }

main[1] Method arguments:
Local variables:
scanner = instance of java.util.Scanner(id=582)
L = 5
R = 10
d = 2
Ans = 3
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=21 bci=7
21            new Main();

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > 
Step completed: "thread=main", Main.main(), line=22 bci=8
22        }

main[1] Method arguments:
args = instance of java.lang.String[0] (id=442)
Local variables:
main[1] > No default thread specified: use the "thread" command first.
> 
The application exited
